\subsection{Titre}\label{sec:article 1.2}
\par \quad Le nom se compose des mots « Anim » et « Est » séparés par une apostrophe sauf quand les circonstances obligent à la supprimer. L’orthographe \textnormal{\setmainfont{ANIMEST.TTF}{AnimEst}} est alors admise. Le modèle du logo, dont sa description et ses usages sont régis par la charte graphique d’\animest, est :

\begin{figure}[h!]
    \centering
    \includegraphics[width=5 cm]{Images/logo_A.png}
    \caption{Logo de l’association \animest}
    \label{logo}
\end{figure}
